中共出解放軍會點？

中印邊境衝突 士兵互擲石頭群毆 解放軍飛腳網民讚

中印洞朗對峙近兩個月，局勢緊張之際，日前有消息指中印兩軍在有領土爭議的拉達克地區（Ladakh）爆發小型衝突，兩軍士兵互擲石頭，混戰中雙方均有受傷。

有關衝突的片段，今日突然在網上曝光。片段不太清晰，隱約可看到上百人對峙，期間不時有人拾起地上石頭擲向對方。

中國解放軍擲石就係對附印軍隊的力量，但對付香港平民出動裝甲車

嚇死人喇

中國軍隊打其他國家軍隊，就擲石出腳
對付平民就開實彈

真係暴力

欺善怕惡 屌你老母

所以，中共成日打飛機話軍事力量可比美國，真係得啖笑

打平民就重武力，真打仗就淆底

唔會打架啦 佢唔怕死一齊死咩

所以要一勞永逸解決惡鄰居問題有幾個辦法

1:香港有軍力(唉.....都唔知點講好....)

2:報警搵警察(美帝派駐軍黍)

3:搬屋(移民或去第二度起第二個家園)

等佢支爆都唔知要等到幾時.....

會咁：

土匪

真槍實彈只會用喺平民身上

咁我地未返屋企瞓覺囉

梗係留喺屋企

對外係咁姐
香港一出咪番屋企訓 工都唔駛番